開始多人吹風話可以公開對話

五大訴求，有邊樣可以傾？
撒回撒到邊一日？
釋放幾多個義士？
查幾多個黑警？
有幾多%係暴動？

屌你老母，呢招雨傘時用過啦，好撚舊呀，無第二招啦？

要傾，可以！七月七日自己落嚟傾！無人可以代表任何人！

推

冇大台，冇人可以代表我地每一個人

講多句，想傾，落去同四位烈士傾左先

邊個傾，邊個就係鬼

所有學生會不代表我們
所有學生會不代表我們
所有學生會不代表我們
所有學生會不代表我們
所有學生會不代表我們
所有學生會不代表我們
所有學生會不代表我們
所有學生會不代表我們